「突發」 彭定康出聲！！！

‘Because what these proposals do is to remove the firewall between Hong Long’s rule of law and the idea of law which prevails in Communist China, an idea of law where there aren’t any independent courts, where the courts and the security services and the party’s rule which are, sometimes, pretty obscure, are rolled altogether.

鬼佬根本知咩事, 無出聲姐 (一來當年奧巴馬好支持中國嚴重影響左國際判斷)

越多國際關注越好！！！

推

件黑鬼總統真係低白人一等，黑奴就真係黑奴

容忍支那強大
不過我哋上一代都係兇手 64後仲信共產黨

呢個先係永遠嘅港督 依家個林鄭真係食撚左屎

咁幾時做野將bno 平權 做返啲實際野啦英國佬 你欠我地架屌你老母

仆街777為咗完成政治任務不惜葬送香港未來 好撚柒憎佢

過哂氣

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣維園
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣維園遊行至金鐘添美道

而啲先係一個正常人會講既野

當年清朝已亡 大英根本應該俾香港獨立

佢心繫香港 講呢番嘢有咩問題

都係件死力架仆街 因為個幾年中國同非洲好多國家都有生意 個死力架又係血濃於水個隻

佢講得冇錯 班港共根本係serve緊中共而唔係本應serve嘅香港人

Pushhhh

彭叔，救下香港遺民

肥彭救吓香港啦

為左自己個人既榮華富貴出賣佢應該保護既平民
呢啲人一定死得好慘，冇仔送終

彭sir

好彩侵侵上任

thanks

燒下去

以英國人經常understatment黎講
Patten呢次真係bold statment黎
而且做lord都咁講
睇得出佢重好重視香港
希望佢可以影響英國對港態度

屌我唔旨意佢哋救返香港 可以有多啲國際聲音已經夠

但到最後都係要重返亞洲

多個有影響力嘅人出聲我哋就多個籌碼 最重要都係大家記得69上街

英國真係唔好期望太多
Commonwealth依加得澳加可靠
之後夾到英國做野

係 希望佢哋全部不得好死 你係一個香港長大嘅人就應該為香港著想 點解可以咁撚賤賣港求榮

澳洲呢幾年國際舞台上經常表態排斥中國，又收緊移民，又限奶令

今次講到咁白都證明事態嚴重 仲直接指出支那根本係人治 完全冇法治

Bn(o)變bn thanks

後半聽到我眼濕濕

在任個時成日去華盛頓講香港同大陸唔同

笑

好好聽啲英文

加？
靠個左膠總理就死得

肥彭

如果冇當年港英時期最後幾年佢嘅努力，香港宜家的情況可以更壞！

英國佬得返肥彭一個識做野
廢撚到呢

we need you , please come back !!

bn? bc就有

We miss you

澳洲真係高招嚟 平時同你fd有事就踩多兩腳

蝗蟲仲煩唔夠澳洲人咩 忍咁多年都夠

肥彭叔叔

Typo

係 嗰種語氣同感覺係睇住自己個仔俾個強姦犯任人魚肉 但又唔可以親手救佢咁心痛同無奈

中國就快可以追上之前北韓既進度

點解舊時無一人一票選港督？

睇下你教左咩人渣出黎
回歸後帶頭出賣香港既仆街有邊個無跟過你可唔可以番黎屌撚死佢地

反正政府都唔會理

求？ 我諗你誤會左，依個係英國佬既責任 如果有一日一國兩制失效 佢地有責任要接收我地

我係遊客去到澳洲，見到搞成咁都覺得眼冤，何況當地人

似係佢自訂既政治任務。如果上面壓落來有任務，一定會係廿三條。

柒婆娘自作多情。

有人鼓吹民主回歸呀DNLM

唔求d咩，只求bno平權

乜水...

力架真係冇國際視野觀

最後一任香港總督

唉睇到好唔開心

今次比二十三條及雨革更得到世界主流國家發聲反對關注，肥佬黎講得啱，不論咩屍，為自己打算一下
放下成見，共產黨清哂黃屍，即刻隊番你籃屍，唔好以為今日幫拖立咗大功咁，香港人，最後機會，政府每一步試緊大家底線，明日大嶼開始其實大家應該要有今日反應，垃圾政府知道大家除咗9叫幾聲，唔會理你感受

如果喺外國，鄭若华哩啲閪婆早已經要落台，邊有咁多次機會比你爆料

梁錦松偷步買車都要落台交代，老共政府一直將香港良好基礎不斷催毀

督爺

收嗲啦
老鳳咩
俾著我係英國就係唔撚平權你呀on9仔

又中

係好撚啱聽咁又點
英國有法律責任監督聯合聲明，但喺香港又乜撚管治權都無，咪耐唔時講幾句交差，其實又係做唔到啲咩

呢個人見到歸英就吠

又講武力抗爭
你自己講吓可以點對付老解先啦

智者肥彭

british accent

要盼都係盼美澳

佢已經儘量幫香港deal到算好嘅agreement 但點知中共無恥至極完全破壞一國兩制

Lord Patten

點解要back 如果中共冇遵守一國兩制佢哋應該表態支持香港獨立

永遠總督

隻黑鬼養大支那真係地球罪人黎

根本回歸支那=死路一條

驚佢比左膠攪到連唔到任

驊

老彭

良心的沈默是邪惡的幫兇

六四後香港人親手養大支那真係地球罪人嚟

佢盡左道義 佢先係香港人既港督

當普通打分工，play safe，退休出自傳演講。

可能係佢自己搞出來，諗住咁包裝23條which 係同樣功能，因為唔推無得繼續做。

祝班大中華膠全家 長命百歲 百病纏身

唔單只亞洲，美國本土都俾佢大愛平權搞到亂曬。

最愛彭彭

睇住肥彭咁憂心忡忡對香港
自己有份建立既香港俾班狗官玩殘

今次係咪真係死路一條
唉可以點算 有無智者或者有錢佬做到野呀？

彭彭先係人
而家基本上特首係傀儡
管緊香港係習總

谷行條野 #93043 係三毛，可以直接block
呢條友只會否定香港嘅努力（傘運、魚蛋）
否定英國嘅責任（聯合聲明）
跟住話香港打唔贏老解就係抵死應該被赤化

反歸英反足咁多個post :
英國保守黨旗下政治團體Moggmentum表態支持香港歸英 (2)

英國保守黨旗下政治團體Moggmentum表態支持香港歸英 (3)

英國保守黨旗下政治團體Moggmentum表態支持香港歸英 (4)

英國保守黨旗下政治團體Moggmentum表態支持香港歸英 (5)

乜𠹌嘢啊，冇錯喎，佢係𠹌香港人，共狗嚟，华啱

撚（我知自己離題，自

香港幾時可以唔跟聯合聲明自成一國

督察？

留名

收爹啦
你本垃圾BNO仲要攞嚟乞難民資格架
唔gur就攞住你個中國籍過人世啦

你不如查下香港佔英國總gdp幾多

冇英國賣香港，會有今日？

一個鬼佬政府仲著緊香港過你本地人政府 好諷刺

我生存就係為咗等到777同維尼有一日死撚咗
之後熱烈地彈琴熱烈地唱

呢個世界無人係欠左你
想要咩就自己爭取

dllm.

我愛彭督

孫中山推翻滿清靠日本仔，共匪靠蘇共，讀下歷史先啦！柒頭

9唔搭八

唔覺得關奧巴馬事，佢兩個前任可能幫中國更多

由克林頓開始，美國已經比好多機會中國堀起，仲放埋佢入WTO。

當時國際社會係認為經濟發展會帶來民主

奧巴馬早期似係想中美合作，一齊肩負所謂國際義務，後來話要重返亞洲，又搞TPP，點睇都唔係想幫中國

勁

push

有個重點講得好好 中國前幾代領導人都好地地 想西化中國
依家有隻小學雞飛上枝頭扮鳳凰
又無料扮大袋

我愛彭彭

Google 下楊慕琦計劃

俾多啲人見到

反觀達哥。。。

觀你老母咩連衛兵 人地有權有勢又身處外國 用下你地個豬腦諗野啦

就係死係林鄭 保皇呢啲仆街手上

好有慈祥老爺爺feel，覺得將香港交比佢係安心好多

任何一個正常人, 正常總統, 當佢唔係香港人唔知道大陸係乜嘢料. 都唔會咁樣對中國. 原因非常簡單因為中國係你個大客仔. 你自己做 Sales, 明知你個大客係仆街, 你都會一直忍耐. 直至到後期發覺忍唔住先至慢慢做嘢. ( TPP )

邊有人一開始就好似 Trump Trump 咁樣一上場就問候自己個大客仔老母.

仲肯出聲錄片 真係算係咁
英治時期嘅香港先係真正嘅香港

希望大家6月9日都會幫幫手，企出尼

真正為香港著想嘅領導人

Push

真膠定假膠？

骅媽啊好柒啊啲人

前幾代？由趙紫陽失勢開始，冇一代支那領袖係真心想自由化

大家唔好表錯情
冇一個共匪係無辜
唔好再ff趙紫陽係咩好人

的確冇一個係無辜但係最少佢係the lesser of two evils

所以話係唔係愛一個地方
睇吓啲眼神說話就知
退一萬步就算係戲
正常人我明顯係會鍾意英國佬多過共慘黨又老土又無情又高壓

新香港人係唔會有福氣知道佢係邊個㗎啦
乖乖地返去拜雜種啦

收皮哂00後

死五毛收皮啦，返支那食屎啦